We moeten het waar hervatten we waren gestopt, en daar steelt er een verschrikkelijk gevoel van de noodzaak voor de continuïteit van energie in dezelfde vermoeiende ronde van stereotype gewoonten, of een wild verlangen, het kan zijn, dat onze oogleden zou een ochtend kunnen openen voor een wereld die opnieuw werd omgevormd de duisternis voor ons plezier, een wereld waarin de dingen vers zouden zijn vormen en kleuren, en worden veranderd, of hebben andere geheimen, een wereld in waar het verleden in elk geval weinig of geen plaats heeft, of overleeft, in geen bewuste vorm van verplichting of spijt, de herinnering zelfs vreugde heeft zijn bitterheid en de herinneringen aan plezier hun pijn.
